港女勁想拍拖 慨嘆賤男太多(靚女有片)

四名港女與愛情專家Mandy (右一)，分享以往遇到的賤男經歷。

打咗格都知要用幾打美極好好品嚐

今次連登仔排定隊埋單未？

賤女人臭西仲多

最起碼照下鏡先啦大佬

乜撚野愛情專家

打左格仔都覺得。。。。

鬼節提早左？

屌，我真係係office咁樣叫左出黎...

咁我讚佢靚女咪濕晒

班女最多都係比人呃錢啫，無比人呃隻豬咪好囉

黑衫唔該

通常第一餐飯都是對方結帳，
會令我覺得很溫暖。（港女，2018）